[集思廣益] 有咩地方係可以去到做大爺既？

姐係當地物價係好平好平
帶5~6千蚊去都可以豪玩豪洗

東方園

瓦努阿圖

越南

有諗過

之前睇鄭伊健去

睇落幾正 物價貴唔貴？

BTW 其實瓦努阿圖係邊？

泰國

去過了

機票平+物價低，第一時間諗起越南、泰國、馬來西亞

我係越南

沙巴